{
	"Waiting for user to click ALLOW button on screen sharing device...": "正在等待使用者單擊螢幕共享裝置上的允許按鈕...",
	"Waiting for user to select source to share from screen sharing device...": "正在等待使用者從螢幕共享裝置選擇要共享的源...",
	"My Device Info": "我的裝置資訊",
	"Device Type": "裝置型別",
	"Your Device IP should match with Device IP in alert popup appeared on your computer, where Deskreen-CE is running": "您的裝置 IP 應該與執行 Deskreen-CE 的計算機上出現的警報彈出視窗中的 '裝置 IP' 相匹配。",
	"Device IP": "裝置 IP",
	"Device Browser": "裝置瀏覽器",
	"Device OS": "裝置作業系統",
	"These details should match with the ones that you see in alert popup on computer screen, where Deskreen-CE is running": "這些詳細資訊應與您在螢幕共享裝置上的警報彈出視窗中看到的資訊相匹配。",
	"Deskreen-CE Screen Viewer": "Deskreen-CE 螢幕檢視器",
	"Connected!": "已連線!",
	"Error occurred": "出現錯誤",
	"Deskreen-CE Error Dialog": "Deskreen-CE 錯誤對話方塊",
	"Something went wrong": "出問題了",
	"You may close this browser window then try to connect again": "您可以關閉此瀏覽器視窗，然後嘗試重新連線",
	"An unknown error occurred": "出現未知錯誤",
	"You were not allowed to connect": "您不能連線",
	"You were disconnected": "您將斷開連線",
	"WebRTC error occurred": "出現 WebRTC 錯誤",
	"If you like Deskreen-CE consider contributing financially Deskreen-CE is open-source Your donations keep us motivated to make Deskreen-CE even better": "如果你喜歡 Deskreen-CE，可以考慮出錢。Deskreen-CE 是開源的。您的捐贈使我們有動力讓 Deskreen-CE 變得更好。",
	"Donate": "捐贈",
	"Video stream is paused": "影片流暫停",
	"Video stream is playing": "正在播放影片流",
	"Pause": "暫停",
	"Play": "播放",
	"Video Settings": "影片設定",
	"Flip": "翻轉",
	"Video quality has been changed to": "影片質量已更改為",
	"Click to Open Video Settings": "單擊以開啟影片設定",
	"Click to Enter Full Screen Mode": "單擊以進入全屏模式",
	"Default video player has been turned OFF": "預設影片播放器已關閉",
	"Default video player has been turned ON": "預設影片播放器已開啟",
	"ON": "開啟",
	"OFF": "關閉",
	"Default Video Player": "預設影片播放器",
	"Click to visit our website": "點選訪問我們的網站",
	"Video is flipped horizontally": "影片水平翻轉",
	"flip-the-screen-is-pro-version-only": "翻轉螢幕僅在 Pro 版本中可用",
	"TRANSLATIONS BELOW ARE NOT ADDED TO UI YET, BUT YOUR TRANSLATIONS ARE WELCOME! THE FEATURES WILL BE ADDED SOON SO YOUR TRANSLATIONS ARE NEEDED": "以下翻譯尚未新增到 UI，但歡迎您的翻譯！功能將很快新增，因此需要您的翻譯",
	"Click to see connection info": "單擊以檢視連線資訊",
	"Pair ID": "配對 ID",
	"Unpair": "取消配對",
	"Session ID": "會話 ID",
	"Click to boost video stream if it is lagging": "如果影片流滯後，請單擊以提高影片流",
	"Privacy Notice: Analytics in Deskreen CE Viewer": "隱私提示：Deskreen CE Viewer 的分析",
	"Analytics Reference": "分析參考",
	"This app uses Google Analytics (a free service by Google) to anonymously track basic usage data. This helps us understand how people use the app so we can improve it for everyone.": "此應用程式使用 Google Analytics（Google 提供的免費服務）以匿名方式追蹤基本使用資料。這有助於我們了解使用者如何使用應用程式，從而為所有人帶來改進。",
	"What we collect:": "我們收集：",
	"Page views (which screens you visit)": "頁面瀏覽量（你造訪的畫面）",
	"Time spent on pages": "在頁面停留的時間",
	"Basic device info (browser type, screen size)": "裝置基本資訊（瀏覽器類型、螢幕尺寸）",
	"Your IP address (anonymized — last part removed for privacy)": "你的 IP 位址（已匿名化 — 為保護隱私會移除最後一段）",
	"What we DON'T collect:": "我們不會收集：",
	"Personal info (names, emails, passwords)": "個人資訊（姓名、電子郵件、密碼）",
	"Exact location": "精確位置",
	"Any files or content you interact with": "你互動的任何檔案或內容",
	"Why anonymous?": "為什麼要匿名？",
	"Your IP is automatically shortened, and no one can identify you personally from this data.": "你的 IP 會自動被截短，沒有人能根據這些資料識別你的身份。",
	"Your options:": "你的選項：",
	"Continue:": "繼續：",
	"We'll track anonymized usage to help improve the app.": "我們會追蹤匿名化的使用情況，協助改進應用程式。",
	"Opt out:": "拒絕：",
	"Click the Deny button below to disable tracking. (We'll respect this choice, but you might miss out on future improvements based on collective feedback.)": "點擊下方的「拒絕」按鈕以停用追蹤。（我們會尊重此選擇，但你可能會錯過基於集體回饋的未來改善。）",
	"Data goes to: Google Analytics. See their privacy policy.": "資料傳送至：Google Analytics。查看其隱私權政策。",
	"Accept": "接受",
	"Allow": "允許",
	"Deny": "拒絕",
	"re-initiate-connection": "重新連線",
	"Privacy Settings": "隱私設定",
	"Change your preference:": "更改您的偏好：",
	"Enable analytics:": "啟用分析：",
	"Disable analytics:": "停用分析：",
	"Enable Analytics": "啟用分析",
	"Disable Analytics": "停用分析",
	"Click the Disable button below to stop tracking. (We'll respect this choice, but you might miss out on future improvements based on collective feedback.)": "點擊下面的停用按鈕以停止追蹤。（我們會尊重您的選擇，但您可能會錯過基於集體反饋的未來改進。）",
	"their privacy policy": "其隱私權政策"
}
